絲打入嚟講下香港買女裝嘅情況

成日聽到喺香港買女裝容易過男裝，究竟易成點呢？

咩身高買衫比較容易或者冇咁易？

女朋友話香港買衫算係幾平，香港女仔喺呢方面幾幸福